NBA球星公然沾污中國國旗!!

強烈譴責 不知所謂

罷睇啦

唔止謝sir，連er er er sir都……